[海賊王終於有震撼劇情？] 海賊王 918 路飛太郎的報恩

神風式連載

桃之助佢地由過去去未來 所以過去既人以為佢地死撚左先會立墓碑

呢個諗法唔錯～

睇嚟就係咁了，估唔到戰車都會估中。

如果真係以為佢地死左
咁點解釋到傑克會去毛皮族到揾雷藏

會唔會只係扮死跳走

今篇終於開始有D睇頭了

卓洛岩岩到 都知佢地係過去既人
傑克會唔知 ？

邊到有講佢知道

最重要係D墳頭好舊，即係話個墓碑應該立咗好耐。
時空穿越個機率好大！？

超時空男臣

係，希望有後勁，唔好只係開個好似好大嘅頭，但ON99咁結尾。
好驚好似德島同蛋糕咁...

睇個結構應該就冇兩個閪。

我覺得小圓子能力應該只係對SMILE能力者有效。

好似仲有兩個家臣，唔知仲喺唔喺度。

如果對真正動物系都有效，咁唔洗打啦今篇，小圓子可以ko JACK。

應該係穿越出返嚟就俾人mon到，咁咪捉佢地囉

其實除咗穿越仲有冇其他可能性？

唔知乜原因沉睡到現代

1. 佢地係鬼 (但又有生命卡)
2. 佢地現世復活
3. 冰封沉睡咗廿年

再唔係，就係D墓碑畫到咁舊係冇原因，D墓碑全部都係新立嘅，
禦田都係最近死，桃之助佢地4個最近離開島，所以D人以為佢地都死咗，所以立碑。

終於尾田肯用一個讀者作得俾作者好既劇情

會唔會真係死咗？

除咗戰車，仲有其他人都咁估？

冇可能，因為路飛係用生命卡嚟和之國嘅。

點解無人講路飛艾斯果句說話，2句岩岩呼應左，路飛已經代表/代替左艾斯

睇到呢句真係打曬冷震

機甲桃之助 or 複製人

作者專登寫出嚟懶係呼應，又唔係艾斯真係以前講過，
你話揾返以前集數艾斯講過話要和之國「食得飽」就話姐。

係喎。

果個禦田係海賊王既船員，咁佢個仔 (桃之助) 應該同艾斯差唔多大?

有無巴打可以對返個時間線

但係呢句我覺得表達得好靚

尾田慢慢描繪返路飛開始有艾斯既影子

如果穿越有D失望。同埋個時間線無咩意思。穿越得十幾二十年時空

唔一定要同艾斯差唔多大。
首先依家禦田幾時死同幾時生桃之助我地都係唔知。

只係知海賊王22年前處刑，同埋凱多手下話光月家20年前想毀滅和之國。

夠啦，又唔係真係玩穿越劇，成日都用到對個故事發展應該冇咁好睇。

其實仲有一個可能性係佢地的確係現代人，
但之後會穿越去古代死亡所以比人立左碑

發現有條仆街每個留言都負評

係咪睇開火影既傻仔

幾有創意 不過唔覺得尾田會畫得咁深

我都唔覺，不過鳩up下等大家討論得開心啲

如果冇估錯，
和之國應該就俾凱多佔領咗好耐，依家就咁睇亦都覺得大蛇將軍同凱多應該係合作咗好耐。

咁條時間線應該係
桃之助見過海賊王，禦田跟海賊王出海
海賊王22年前處刑
20年前光月家想開國(依家俾人講到係想毀滅和之國)
大蛇將軍反對並同凱多合作
煮死咗禦田
桃之助8歲同家臣穿越之類，避過一刧。
立今集呢幾個墓碑

和之國成為凱多領土
莫利亞入和之國挑戰凱多
最後莫利亞靜係偷到秋水，就走咗。

桃之助同家臣出現返現代，冇老過。

係咪咁？

冷凍人 上次艾斯用能力解凍

#

好似仲正！

諗真D玩時間穿越真係去未來已經夠皮，如果可以返到過去，應該會好多BUG

咁桃之助應該31年前出世

桃之助人細鬼大，分分鐘外表8歲實質已經好大個

條時間線睇落好smooth，
果然禦田嘅死，應該要同凱多手下所講嘅「光月家20年前想毀滅和之國差唔多時間」，先係最合理。

睇嚟唔係冷凍人就係穿越。

最愛巨乳海賊的好色小鬼桃之助 ニコ．ロビン

我記得桃子助講過見過羅渣
但比路飛串話羅渣廿年前死左
佢冇可能見過之類

我覺得織帽果度同埋火拳已經好足夠。

到依家尾田都仲係未解路飛嘅火拳係咪用磨擦力嚟出

係烏索普串佢，
所以桃子助講過見過羅渣，只可能係佢有穿越過，又或者佢可以讀取遺傳記憶能力之類。

好小器

有冇巴打可以整合一下莫利亞同和之國既關係？
仲有"月光"莫利亞係咪真名黎？

推呀推呀！

故事提及過，莫利亞同和之國既關係就只有偷秋水呢一點。

嚴格嚟講，偷秋水同打凱多可以係兩件冇關聯嘅事都解得通

可能莫利亞打凱多就係想光復和之國
莫利亞和之國出身 之後仲出黎幫拖 完美洗白

月光一族死剩種

月光係ゲッコー嘅音譯，意譯係解壁虎。
應該同光月家一D關係都冇。

如果係艾斯用能力幫佢地解凍，咁佢地應該醒咗兩年幾有多，
最近先開始浦頭，好似唔係好對得上

無講過d乜

傑克知都唔會影響d咩架喎，反而更加令到佢地俾人追殺更加合理。

講過月光族收皮好耐

鳩UP

莫利亞個樣其實同日本傳統惡鬼面具有D似

唔係呀化，好似真係有d機

條友連講句聽得明嘅句子都講唔出

有條傻鳩係咁負皮
笑死我

果實能力

海狗王fans最無骨氣
定連登海狗王fans最無骨氣
撐井 = 撐共

戰車FF都可以疑似FF中，我覺得已經冇野係冇可能。

廿年前光月一族就已經被宣佈滅左族

廿前年桃之助根本未出世, 以而家既年齡

到底發生左咩事

我意思係除咗mess up 時間線呢一個scenario之外仲有冇其他解釋呢幾個墓碑嘅發展，
例如佢地復活之類。

月光摩利亞果實能力覺醒,為左救月光一族

整到好似真人復活一樣既喪屍

唔再怕陽光 有埋生命

代價係D喪屍完成佢地既願望之後就會回復返死亡

PS:進入左戰車MODE

岩
如果唔係呢種劇情要幾多寫幾多

墓碑可能係假墓碑 掩人耳目
但就好垃圾 冇估唔到嘅效果

好耐冇試過期待下一集，希望唔會令我失望。

戰車去咗邊？
我見其他地方到依家都冇人估穿越，個個都好保守。

桃之助冷凍人，俾人拉左去做實驗，個個都以為佢死左

最難解釋係啲墓碑好舊，咁就可以推測禦田幾時死，如果係太耐之前，咁桃之助根本就未出世。

會唔會關魚人島唔見左嘅玉手箱事？

玉手箱唔係炸彈嚟架咩？

今集好睇到仆街

玉手箱係10年前霍迪自己偷左，佢食左入面既秘藥先會變強左，但副作用就係會變老，所以應該就唔關事

有講錯咩

會唔會同桃之助比人捉左去m個實驗室有關?(我唔太記得原因)
可能佢一直比人做緊實驗，而其他人只是逃亡，跟住比人以為死左

個呀媽係咪想殺咗個BB！？

大陸 d人好似估靈魂實體化，靈魂都有生命係最大嘅BUG

羅見到隻馬應該會點出團子既能力會成為主力

呢個人條JER係蛇！？

佢可以搵羅隻熊試下

伏筆？

有無人講左月光摩利亞真係同月光一族有關

第一次見台主係隔離個post狂推同留言 平時post完都好少回自己個post

有

對毛皮族唔知有冇效

人地係光月一族

桃之助必須死成真

有冇講莫利亞幾大
有冇可能成個光月一族係佢啲實驗意外整多黎添既?
又或者同啲時間線有關
唔對時間線果啲人比莫利亞搞過啲野咁

又無乜跡象顯示有穿越呢樣野

睇和之國硬係好有講緊依家中國既感覺
鎖國

btw, 真係全部comment都有1-3個負評
咩事

莫利亞依家係50歲。

桃之肋唔穿越d時間線錯晒咁濟

路飛又收女兵

咁點解禦田唔復活埋？

睇漫畫都要話樣樣冇可能

邊位小學雞咁得閒每個留言都負評

樓上有班友睇大陸劇睇到上哂腦
穿越都講得出

good idea!

又唔係淨係得強國劇先有穿越情節

日本漫畫界本身都大把呢d情節啦

佢仲要好主動咁推自己post

但完全睇唔明佢講乜柒

因為佢平時根本無參與討論，有無睇過套野都唔知

次次剩係識丟個情報link出黎鬥快

除咗桃之助佢地有Missing Time，
我都諗唔到咩合理解釋"光月家滅門時間"﹑"桃之助見過羅傑呢兩件事"﹑"桃之助得8歲"。

屌你老母！夠膽負皮我！！

垃圾到懶得追
world trigger幾時復刊
屌你老母

其實會唔會關珠寶邦妮個年齡果實事

龍珠
道拉格斯
日本80年代已經玩穿越啦

外國back to the future, terminator 又係搭時光機抄大陸？

玩穿越情節=抄大陸真係on9仔

呢度有人應該食左食左負皮果實 ，如果唔係，佢屎忽肯定係好痕

最尾個墓園仲有3格墓碑，應該係未登場人物
有來會其中一個係個刀匠天狗，一個圓子老豆

後面仲有個光月xxx墓碑，可能係桃之助老母或者兄弟姊妹

其實呢講法，禦田未死都有可能
反正又未畫佢真係死左，如果未死，禦田就可能變左德島既士兵咁

閃光果實可唔可以用作時間穿越

又黎黃猿係卧底

桃之助8歲變得條龍仔, 如果回復返做30歲嘅話唔定變翻做條神龍同凱多(麒麟）隻抽

有冇人覺得路飛同小圓呢pair幾正
唔係情侶feel
而係大哥哥照顧妹妹嘅感覺

桃之助9成9係人魚公主(海王)果類超能力者啦

作者一早排好哂路飛班fr係可以改變世界既強者

如果桃子有跟羅渣去到拉夫德魯
會唔會喺拉夫德魯
除咗有空白嘅一百年嘅秘密之外
仲有穿越時空嘅手段
但只可以由過去送到未來 廢時影響時間線

係台主俾人搶POST呀

好想佢上船

鳩估和之國班人係好似奇幻逆緣咁由老變後生

但太多bug, 冇咩可能

Ace同和之國有咩淵源

d post又唔係佢，點解一定要係佢開？

下集會唔會飛咗去柒治嗰邊

火影撚點會咁on9

得罪牙井仲想走?

似係講緊穿越兩隻字係蝗語

因為你地唔去井台主個po
個實負皮你地

印象中以前有條on9仔叫十二少...

點解只要唔係果條柒頭開post
就一定全部留言有負評...
到底開個post 有幾威

係咪凱撒

推呢個

霍金斯見霍爾德姆嗰陣占卜咗張卡之後就好凝重
唔知佢睇到啲乜

會唔會莫利亞都知道D野
佢對屍體咁情有獨鐘
又有龍馬條屍
會唔會佢都有掘過D墓然後發現個幾格係空既
但佢當然唔會同凱多講
佢班靚都死晒
依家世上得佢知

穢土轉生？

桃之助話見過羅傑 未必係親眼見過 可能係經其他遠古生物既眼睛見到 就如象主將傑克侵島既影像傳到桃之助眼中一樣

桃之助好可能就係天皇(萬物之皇-龍) 有能力指揮陸上遠古生物 同魚人公主相似 龍有長壽之兆 桃之助既一歲可能等於平常人好幾年 所以當初經其他生物「見到」羅傑個陣 佢只係bb仔

而羅傑到達最終之島時 話過當初可惜時機未成熟 可能指既就係呢樣野 佢地想推翻暴政 但必須借助天皇既力量 偏偏天皇未成熟 呢個時候羅傑又有左絕症冇時間再等

凱多知道左桃之助既存在 作為最強生物同一直想自殺既佢 當然去搵同樣為最強生物既龍-即天皇去挑機 滅島之後 錦衛門用變裝能力幫幾人假死 然後開始流亡海外

利申：鳩up

今集路飛講野有返風格
滴水之恩 湧泉相報

曼德拉效應

點解要咁care d負評

桃子都冇跟羅渣去到拉夫德魯。

如果Op真係有將過去傳送到未來呢個玩意
咁就解釋左咩係空白的一百年啦
因為果一百年所有事同物都被傳送到將來
咁咪空白左囉
而路飛可能就會遇上呢一百年

利申：9up

嗰100年唔係刻咗喺啲石到咩

其實唔care
只係睇到有人小氣到要每個留言都負評就覺得好好笑

重睇咗一次，嘗試整理下條時間線

24年前海賊王自首處刑
23年前龍馬被盜墓
20多年前改朝換代，統治者由光月家-->大蛇
20年前光月家企圖毀滅和之國(凱多手下講)﹑禦田城被毀﹑大蛇手下開始搶奪民宅

最似路飛就係佢叫d人留返d肉俾佢。

天王可以操縱時間！？

禦田未死嘅話，佢地喊嚟做乜？

空白一百年
係因為世界政府 消滅相關歷史

斷估反坑軍 知個一百年發生咩事

海賊係講歷史，時間穿越會影響歷史既故事線應該難出現
最大機會係和之國等人都係二十年前光月家收皮個陣得救，用左某啲方法(冰封/慢吞吞光子？)令到冇大到，到左路飛個時代再出番黎

一係復活，一係冷凍人，一係複製人

香港唔係叫時間遊行或者時空穿梭咩？